我想買部歐洲琴玩下，但係屋企人唔同意

屌你，你係歐洲人咩，買部大陸琴玩下咪算囉。

跟住我心諗，你夠唔係歐洲人啦，又買部歐洲車玩，屌你

叫佢上基本邏輯班先

你錯了，今次佢哋啱

一部大陸琴四千蚊有部，歐洲琴要十幾萬

而歐洲車只係兩、三萬有一部

你今次柒咗係因為心思唔夠慎密，計漏嘢

我本身想買schimmel petrof 太貴 最後都係買左kawai

yamaha 4~6 萬

SEILER先係靚嘢，佢TOUCHING最好，用專利磁石技術做高速回饋

歐洲人整緊琴嘅時候佢都未明治維新、仲姦緊田。

但係日本仔啲電子嘢係做得幾好嘅，電子琴先好揀日本貨

屌你，你係歐洲人咩，用咩電燈，買個蠟燭黎點啦，

屌你，你係歐洲人咩，買咩電話，用飛鴿傳書啦，

屌你，你係歐洲人咩，戴咩Bra呀，買件肚兜黎著啦